A0女鐘意左年下男

21歲A0 fg 鐘意左part time既男仔 細我3年 但我就翻full time冇機會再見 而且佢9月開學就會少翻part time 可以話剩低呢個8月可以見到佢

自問唔係樣衰 有比人追過 只係對方我唔係咁鐘意 同埋對感情好保守 唔會輕易咁去投入一段感情 都可以話我係怕失敗怕比人hurt既 加上見到fd既戀愛經歷更加驚遇到渣男

雖然一直都好想拍拖 但遇唔到鐘意既 一開始對佢冇感覺 但後來覺得佢笑起上黎特別吸引我 覺得佢好可愛 性格都好可愛 先開始成日撩佢講野 引起互動 雖然佢既笑容好陽光 但個人都係偏向自閉果邊 唔撩佢傾計好少主動同我講野

*ps而且我最近有d欲求不滿 特別想有bf....心理同生理上都好難受 點做好 我未試過表白 亦好驚衰

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

唔好後悔

香港就玩完

你話你樣唔差，貼出嚟睇下係咪先啦

大3 年，要佢接受到先⋯⋯⋯ 身邊未見過

係鐘意就去馬啦 乜都唔洗講直接除佢條褲含佢條撚就得架啦 咁都唔夠膽做講咩鐘意人地姐

咪又係睇樣 夠薑鐘意我啦

加油

處？賣點黎

年下男？好撚大陸wo呢個名

年下男？乜鳩黎架

以為自己比人追開po

年下係日文

冇追既後悔
OR
衰左樣衰既後悔

乜連登真係會有人po自己個樣

雖然我算係顏控 但對方唔算係靚仔黎 剩係可以話係情人眼裡出西施囉 雖然唔係情人

如果係因為處而選擇同我一齊既話 我都唔想同佢一齊啦

Yes

咪問佢有無再發夢

有無興趣照顧我

約佢睇戲 抽佢水 完

睇落個男仔對你冇乜興趣，否則佢會主動 d約你。
你唔再勾地佢對你的興趣，過埋八月就會拜拜
同佢講多 d野，講下你想去邊去邊，睇下佢會唔會有一次話「不如一齊去啦？」
你釣魚都要落魚餌啦，點都要行出第一步